呢幅圖個主角係牆定係條女？

Gery哥好勁，個人仲要冇左半邊

紅杏出牆？

靚相